被蘋果影到建興行出嚟嘅掩面肥仔，呢刻心情係點

件衫同身形都幾易認 有冇人相認？

買羽毛球拍姐

加埋個髮型

勇士

右邊個塊真係鬼之鏡
無返咁上下經驗都會自爆

唔好再起波台手足底得唔得

波台手足行得正企得正
吹得雞都會掛個username喺心口
點會掩面

樓下係咪日日幾十部機對住

連個post都冇埋

幾型仔
想追住佢黎含

我係新聞台就去其他141影

呢期咁多張相對住個門口
真係好難唔諗起狙擊巴

記者當時應該好想被雞蟲打

都叫各位Ching，自備卷廁紙起身，就係咁用之嘛

帶大卷啲，起身包上半身

我係條友就聽日拿拿林. 真係去買羽毛球拍, 後然開返單 . 叫個老板個日期寫前D...

蘋果作新聞最叻

買羽毛球拍啫

真雞蟲

屌 好似識...

千祈唔好起底呀

以後所有男人上呢棟大廈都會帶定羽毛球拍上去避嫌

又話地盤佬先叫雞既？ 兩件都唔係

你已經比你女友知道你叫雞啦肥仔

笑到仆街

句嘢原來唔係配個肥仔
雖然佢都似係

驚閪 有撚女咩

下次醒水 full gear行出嚟

生意滾滾來
買拍太明顯啦, 堰鞋/衫好D

屌

邊度有女

其實蘋果日報做呢啲好仆街

建興呢獲起朵，之後應該超多人

好眉好貌去叫雞
等我黎

話蘋果之前
呢度有幾多人識朱培慶
同埋卷廁紙落頭度條友

買球拍咋

有女仲洗叫雞？

下次醒目啦，拎枝球拍去。一落樓就大大聲:終於搵到條靚球拍喇~~

點解仲未見到連登會員曼徹斯特聯足球會

over左

仆街

屌你個gif

支拍收埋係春袋

廟街企街個班北嫂都大把後生斯文人上房啦...
建興我以前有中同著校服上去添啊...

好波

你都唔想俾人知呢

有聲

以後唔洗去上去買波衫 畀人見到以為叫雞

Blackboc 上去最安全

有都要叫係慘d
但應該冇先叫

球拍都唔帶就行上去，點救你

記者真係勁撚勇 影撚住出入口

推

唔好推呀

近距離接觸
有機會贏得 $5000 獎金

如果呢兩條友有女實散硬

有無link 想睇

嗱 學陶傑咁 用廁紙包頭咪認唔出囉

其實呢度係咪即係 魚蛋？

利申 從不叫雞

叫雞咪叫雞囉 , 使擇日子呀

有女唔可以叫雞？

有女仲需要叫雞？

建興有間賣波衫 上次買完落樓撞到個Fd 佢死都唔信我買波衫

我都唔信

有無老師相

第時識到男友真係要捉去驗下有無性病先

靚仔去ons
肥仔去建興

早左訓 miss左
可唔可以講番咩事

買羽毛球都唔得?

個髮型似做狗

認男友/老公喇喂

有live?

即刻拎部電話出嚟扮網媒，kol

行字以為係歌詞

叫雞唔想比人知？收皮啦

因為港女又貪錢又無波

做老闆推動經濟姐

佢叫ckf

咪咁啦

陶傑 廁紙包頭事件
1,264 views

喺邊個位置撞到佢先

片呢?

叫完雞仲要行上行落
班廢中都手軟腳軟喇點夠氣力打鳩人

點解蘋果可以咁仆街
咁既垃圾報紙執左佢啦，打格係基本掛

打左格都認到啦

其實真係唔知影黎做麥春
咁搞法，只會失去黃色雞蟲既支持

真係睇球拍既就好笑

係咪教體育 好似幾fit 幾靚仔

咁搞法，分分鍾搞到人家破人亡，正仆街

邊個信你買波衫

肥仔心諗今鋪有5000蚊，可以叫多10隻雞
開心都嚟唔切啦

依家先知蘋果係仆街?

五毛狗又出嚟呔
你做五毛做到咁柒真係好撚廢

明既，連衛兵而家生無可戀，侵侵又柒下柒下，蘋果立場又唔爭氣打回原形，要用最後幾淡氣去咬人，盡情咬啦，咬完好上路啦

你肯定佢有女朋友?

中學生諗住去打兩場友誼波啫

你都底鳩能，呢個時候仲去call g係咪緊火得咁緊要？唔理自己都顧下其他人

影大頭相公審好基本盤咋喎，清！

拎個foodpanda袋扮送外賣咪得

體能好既好大需求，可能每日都去

原來傳媒係做緊呢d 角色， 長知識

人？我無咬人喎

出名五毛 唔洗理佢比錢佢賺

朱培慶單野知
但廁紙係咩，唔記得

你肯定佢地有女?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問回憶小子(狗隻#149494)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

雞蟲狙擊手

係呀，我建議蘋果可以做埋掃黃呢行，日日捕住141 樓下反正大把讀者想睇

可能好快又掃就真

就算冇女，佢圈子入面已臭朵

又幾上鏡喎

此"波"不同彼"波"

中學雞先最鐘意中女miss

搵食啫 屌兩屌就5000蚊

當年香檳

已經冇女要叫雞
仲要比人影相擺上網
比條生路黎行下都得掛

如果有心CALL G, 去其他地方CALL一樣得姐

好似幾靚仔

叫雞(豬仔笑x3)

巴打識佢？呢排唔好見佢，小心俾佢傳染

叫我？

其實不嬲要都唔洗上㗎啦
旺角咁多運動用品舖何必專登上去呢

遮面唔大方 唔遮可能都信佢買羽毛球拍

你話去開富士咪得囉唔會上建興

我信佢

果兩間野執得

有咩分別

表示你係誠實小郎君

話唔定賣球拍只係馬伕既副業

咁好身型都要叫雞

入棟大廈一定係叫雞咩

重點係有叫過雞

送外賣啫

仲有一間賣波衫

好似狙擊手咁

ig plz

應該係
果棟樓d雞心諗屌蘋果老母

蘋果記者你衰啦自己都上鏡

講到咁差拍咩拖 叫一世雞咪得

叫雞都要俾人公審了

叫雞者. 唔洗掩面既..

岩岩佢先結婚
估唔到佢出黎玩

會不會又被人取消教職

好快離婚

印波衫得幾間架 嗰間仲要可以幫你訂啲冷門野

講多d啦 佢老婆ig

賓館職員姐

都幾多年輕人叫雞

波台群組

咪推喇

尋日叫完 拎住塊羽毛球拍冇事
完美cover

真 個老細仲要幾好人
我都上過去一次
不過冇再上樓上

大佬唔關佢老婆事 叫雞其實都冇罪
要ig做乜

下次叫雞記住著運動裝

受蓋CHING啟發

年輕人唔callg唔通去cow女咩

咁就一世 永遠都會有人記得佢係雞蟲

咪惹埋富士發利呀!

咁就一世抬唔起頭

咁嘅情況上去
影唔到係好彩

咁快就要離婚

可能係佢老婆叫嘅呢

羽毛球拍群組

睇落幾靚仔都要叫雞

青樓群組

ckf俾人叫架姐，點會叫雞呀

你睇開白粉報定中視？

佢有冇戴口罩？

D雞藍絲多
唔做你生意
落樓報狗拉你

下?

dllm連狗咁又del
其他個d又唔理

以前高登時代已經起左啦 果陣岩岩有叫雞post d 人話出post後多左後生去 連著校服既都有

上去買波衫姐

建興，圖中既FL又是什麼，仲有乜野

做得出怕乜認?
結完婚叫雞梗係要俾佢老婆知啦

做雞蟲都幾慘，兜面照無人覺得佢慘，仲要恥笑，反而做雞大把人鍚住，偷拍明拍就人聲討

如果佢係冇女而去叫嘅話
我會同情佢嘅

如果係有女純粹想食快餐嘅話就

講得出
"有女仲需要叫雞？"同 "有老婆仲需要叫雞？"
嘅都係連拖都未拍過嘅on9仔

雞蟲？

梗係啦
你都無拎件波杉嚟以表清白

唔撚叫雞唔撚係男人！

真係識唔少frd有女都去叫雞

知你好戲啦

推 推到佢地仆街

笑撚死

條女有波就會想callg搵個有腳嘅玩 反之一樣
男人總會唔滿足

Account 都del埋 好似係

建興十幾年前好似係色情網吧？嗰陣番學日日見個廣告牌

遮面即係身有屎...
反而唔遮都仲可以話去睇球拍

圖中唔係FL喎

等睇ckf確診

發現叫雞肥仔

廢老有撚腳力上幾層樓咩

分分鐘係cc台手足

條傻仔自爆
ban咗咪乜都del晒

個frd條女樣靚波大仲要有腿都走去叫不過佢哋都一齊咗成年幾兩年 日屌夜屌咁多年 屌厭咗都明白嘅

屌咪臭係
學藍屍話齋行得正企得正怕咩認
屌你老母一手交錢一手交閪正當生意來往
香港叫雞又唔係犯法㗎

未夠18點call g

屌你老母連仔呢啲就ban咁快手
成堆5毛假ac就唔柒理

講真 我係記者依家會再去同一個位睇下有無相類似身型既人黎買拍

放低球拍穿線都比人影相?

KH,KP,FL,LK

收左錢

著到咁正經都要叫雞

19才子

請珍惜波台手足 咁撚樣同身型係屌唔到女要叫雞

唔好推

我有時會上一樓一周圍掀鐘又唔入又望下入面啲人嘅過癮行為，例如有時啲西裝友會敲門問啲雞今晚可唔可以約佢
而家又少咗個娛樂，容乜易一陣俾人當我真係叫雞再影低我

佢係咪學呀李華度呀

啱呀 留名食花生

肥仔要即刻剪髮+變裝+易容+換衫，好似運動時俾狗影咗相咁

老婆：無無啦啦做乜轉look

攞定支BS12上去話穿線咪得

以前成日上去睇球拍，果時都仲未咁出名

大把年輕手足都係咁

如果你同事/下屬上咗鏡，知道佢係雞蟲，你會點睇佢

先唔講極少行過果頭， 但係睇外觀行過都唔會知果度有雞叫

點解富士又無事

不嬲叫開魚蛋，唔會好似依家咁通哂天。

推呀~

下 咁之前比人起到啲女做ptgf就sd晒比佢男朋友？？
鄧欣怡行得太前

你識唔識分叫雞同做雞

有咩分別？
兩個都係對伴侶不忠喎 唔通女人叫鴨就完全無問題？
所以個問題原來唔係出自不忠 係因為佢哋係女人？

果然唔識分，算啦

叫雞就無問題，做雞就有問題？
解釋下囉

你叫返樓上果位清解釋啦，我純粹八卦你係咪分唔清叫雞同做雞姐

如果係自己條仔一定認得出

你咪做囉屌我講句嘢啫都冇唔做得

粉紅色袋巴打

以後去到邊都攞住個foodpanda袋

report左你 侵犯私隱

戴住口罩，仲要濛到咁都睇到幾靚仔？
我屌你老母臭閪！

有單位壞左水喉。上去整水喉有咩問題

有條友影雞蟲自爆雖然唔知係咪借刀

專心做熊貓啦
外賣仔學人影雞竇

識得一個中學ta同佢超似樣
留名睇有冇人都識佢再爆多d

冇人識都可以爆

屌 我去買羽毛球拍
就比你哋影9我
今獲水洗都唔清

建興有記者捕住，又有追擊手
被人影到就笑成世

買球拍 別遮臉 任由途人發現

唔係拎住個羽毛球拍行返落嚟先避到咩

希望唔好影到我

CKF叫KFC

咪就係
班負皮撚一定係未拍過拖既毒撚
比着日日食鮑參翅肚都會想食番一日半日住家飯架啦

推到相條友仆街

雞蟲應該要公開唔好害人

雞蟲同SP雜交應該要公開唔好害人

推到佢全樣出黎

d雞可以sell埋羽毛球拍 又多樣生意

推撚到佢幼稚園既校工都知

平時都俾港女撚完
乖乖哋去叫雞都要俾你班撚樣公審
痴撚線

有公審？

下次個個買左支球拍先落樓唔該

好似你條女都要出去揾sp俾人屌一樣？

別遮臉 別意為叫雞

結咗婚仲要去叫武肺雞都話冇問題